[ 大CHING] 車路士 對 利物浦 5

無啦

大清救左廢中好多次

好撚驚

1:1好滿足了

gg

係

連勝已收皮

後備入史獨效果幾好

反cup 好嗎

後備殺手

ft1:1

次次個PO吹大清都會輸

真
一個月唔打J

唔玻璃嘅大清成就可以幾高

點解命有班仆街上個post 留 1:2

角球 最擔心

大師兄痴撚線

一分收貨！

Yes 有分

其實成場表現唔差
係埋門一腳屎

好滿足了

可以更好呢

夠哂 踢到咁唔靠大清世界波都唔知點追

全靠神軒幾季前教識隊友點射

英超不敗

大ching今季入左2球了

1:1 唔輸偷笑了

摸和收貨
前面兩個非洲佬 我屌你老母！

算係咁 作客車拎1分

一分收貨

咪係

高普咪撚再坐住個腦啦
依個中場配塔點睇都係現時最佳

正選打得最好係vvd同ab
其他

屌，點解比阿朗素涉入去架

主場守和算係咁啦 唔易踢

keep住聯賽不敗已經好好

岩

好彩唔使輸
大師兄回來了

大清一腳勝過非洲佬廿幾腳

呢個係最好結果

沙里同高普都咁happy
以前conte肯定黑面

和波真係奇蹟

完全睇得出中場同人差兩班

作為見證住當年SS組合盛世嘅13年利迷，見到史杜列治翻生，真係好感動！

作客車執返1分好好啦下話

車迷係咪好嬲,舊年你地willian個球都係咁

無左神軒終於d波可以向前傳

Motm 大清

呢場一分同3分差好遠

大清多謝你

今場真係靠AB同大清救命

FT 1:1
轟贏世三
利贏大清

屌佢老母假分狗

對曼城廢中排依個陣一定仆街

咁撚fd

收貨啦 希望兩條力架可以反省下

好彩ab1 救左兩球單刀

最傷係兩球護空門
大清又救世界

健健康康就ok

唔好再傷

唔反大清啦

AB真係貴貴都一早要買啦

無出正選 出軒緊係打少個

一齊食煙

個球係米On9啫

大清！

唔該比番多D 出場時間屎獨啦

兩隊職球員關係幾好

一早用keita夠做啦

煙剷同廢中好gay

大清
class真係class

大家有需要下次再問我比數

屌你KEITA有下一個人走入去禁區
神軒肯定傳撚走左個波

呢球追和 唔單只拎番分... 仲可以KEEP 住個士氣1\

冇佢輸左十世

想幫大清含

以後唔反大清

我地明明仲多chance過對面

車仔主場高水邊有得贏 明明早幾日先贏完 走地盤應該好多人追車仔

水貨交屁要抖抖啦
個態差度

無開心感覺，可能好似當年積基卡/雲耶馬/韋利安射世界波偷到一分既感覺

高普話係沙利fans
沙利笠返佢高帽話落後緊利一年

可唔可以雪下沙拿

Vvd無懈可擊

3個S 竟然係史獨最勁

屌你老母d非洲力架真係冇撚用
果然英撚先係利既救贖

大清要當神咁拜

作客1分收貨啦
最緊要係廢中合頭80分鐘衰乜

大奇蹟日

條氣順啲 訓得著

ching

前面沙拿文尼個問題真係要搞搞啦廢中
冇乜連結咁
成日重要關頭單打獨鬥

橫傳再橫傳

作客車路士 攞1分 是絕對ok
如果唔係上場聯賽盃on99 失越位波

找數 一個月唔丁

問6合彩得唔得

踢咁多想佢斷腳?

唔使輸

沙短同世三一樣高

史獨個球應該可以爭個咩 世界波個個獎 一時唔記得叫咩名

要不是AB，一早比人456

利係贏暗瘡

真

根本一開始條中場咁出就係錯

j左大清球波4271次

其實防線好穩架啦
救到好多球

清洗list
沙拿
mane
沙短

屌 竟然最後可以和得到

大清高效 成日80+換出嚟救世

MOM AB

神軒今埸唯一作用係味教大師兄咁收車樣
皮

神軒交番個隊長出嚟啦

軒隊

撿返1 分算好彩

希望salah 同mane 反省下做過啲乜。。

class is permanent

真係好彩大清救世

今場motm
一撚定係ab
冇佢真係完咗場好耐

場場都俾沙拿敗家 李嘉誠都搞唔撚掂

和到真係靠大清金球 同ab 係咁救 算係咁

大CHING

今場ab vvd 大清最好

class/glass is permanent

一早要基達正選

睇足94 min 你就會覺得呢1 分係幾係負碌咁得黎

同埋對面條防線食撚左春藥咁勁撚到

高華錫加夏世三真係鳩都縮

後尾文尼好似隱左形咁

我覺得係VVD
VVD 出唔到今場已經456

得罪講句

軒真係能力有限 資質問題
高普仲執迷三件工兵
啲波有排都做唔到上去
仲要前面啞火

世界波先和到

早D換走個垃圾軒可能已經贏左

只撐我利

漏左

軒隊比人換走都屌哂老母
再坐後備真係搞政變架啦

幾時肯雪下兩翼

除左大清個球

最後十分鐘睇住VVD戴住隊長臂章都射左好幾次

大清好波

VVD勁能到

AB好撚好波

你老未我唔想再見到文尼係中間啊
痴返住右路啦

普斯卡斯

鳩美斯都好好
後追嗰球同vvd同一時間到
快撚到呢

依場打和算係咁
人地救左兩個空門
我地都擋左兩野單刀

沙拿 沙短
miss左兩球必入 無數球靚波

To watch MU lost and Liverpool drew
It’s better than fucking

比返一兩場聯賽大師兄打正選，嚇一嚇文尼沙拿兩個啦，唔係必然正選呢架。
軒達神回哂塘，拖慢哂d波，同之前成日比d靚長轉個時爭9條街，諗下慢慢退落來吧啦。

老母同米拿D波爽好多
唔好拉埋件垃圾一齊講

神軒都係英撚喎

一撚早換走垃圾軒屌 廢中今場真係on撚9 個中場點會咁出

屌你老母 真係好邪
本身著緊利狗褲，最尾換咗第二條褲就追和

vvd同ab d錢真係抵畀 無佢地一早456左

希望廢中醒下
望下頭77分鐘同之前有咩分別

放棄神軒啦

AB真係痴撚線
起碼5球

今場兩隊都算敗家

反而424拉開兩邊進攻仲正

明明試左幾場軒都係效果無基達咁好 點解咁執著

鬼腳屎獨

下半場打返壓迫好咗好多

大清呢球夠我打一年J

神軒去其他big6 球隊 唔無話正選料 後備出都嫌佢廢

續大清約啦

下場又係榜首大戰。。

下場繼續軒正選
完

咩料

果2球單刀好重要

車成條防線企到好深
冇d具創造力嘅球員好難打

史獨
今季抵印你

力架係無能力唔係無態
成日想救世 又想入波又想做波
現實係面對面嘅波都俾唔到

幫你買左你條褲佢

史獨今年應該打正選 fit撚到

仲認得5分鐘做得乜 原來就係救利

果頭想話冇人識遠射
呢頭就世界波

Ab
大清
Vvd
Gomez
老母
米拿
其他都廢的

精神長存啦 去返最佳位置罷

對鈀同呢場要追都係換走salah
睇黎training 都係麻麻
希望唔好一季貨仔

原本都叫迷軒 睇埋今場真係

條撚屌有撚料搞咩
你話本身勁就可以拉人走

和到係因為ab定大ching 我已經分唔到

益左最域
不過都好過三分盡失啦

沙利，好領隊，有佈局，有風度，睇好

下半場佢有收手唔夠放襯機隊爆利記留下伏線，但球員心態變保守理解，都差少少2:0，相當唔錯既球隊同領隊

相比之下，高普

下下好似基達咁樣推 比人四五六都似啦 出神軒多啲保障

哩個角度見住個波飄去死角個種feel

對面係咁護空龍+學界射術保不失
我地靠AB頂住
結果先有大清救世

以後唔著褲睇波算

欣賞史獨
走咁多年
咁嘅時候入球咁嘅世界球都唔慶祝

原來沙短同世三一樣咁高

不迷也不反

做後備殺手算

車post 係到吹奏我地後備深度好過佢地

三文治咁
Vvd食位減佢速
Gomez清
呢球防守真係好靚

和左波都好感動

呢三個同場都衰左好多次

老老柒柒 呢場波係輸前面兩個冇態
其他真係冇乜問題

真心問 有冇人可以話我知軒巨永遠走埋隊友隔離，唔走空位，唔拉開對面d人，係戰術？定還是引人埋嚟偷佢波？ 我好唔明

執番身彩算係咁

尖叫左出黎
屌你廢中 明明有資格拎3分

神軒無罪
擺到明係Mane 同老母踢得唔好

其他兩個算係咁 另一個真係無貢獻

反文揮手區
以後淨係追住力架嚟屌

軌防守勁撚到今場

老母今場勁到癲，除左最後果下膠

我又感覺到會爆炸

下次我唔想再見到車干

交屁再企入中間真係無得救
成舊雪糕筒咁

今場老母都踢很好啦

沙里真老江湖
俾摩佬，塊面黑到呢

巴打幫幫手

係垃圾

事實證明軒同米只能出一個

基達衰乜得15分鐘踢

大清成日射波都係企定定射

大ching真係

腳風順計過起碼1:5 我有無數漏

永遠出米

屌防線守得好比你講到負碌咁
兩個中堅後追金章安幾撚勁

其實係 佢地個後備係摩西/摸奶達/巴克利
我地係深但係讓你65分鐘先

沙拉文尼搵人搞搞佢

佢地後備真係好撚廢

對車遠射終於有新gif

老母今場要贊
平時妹下妹下
今日落決定快左好多

大清不知不覺入左4球波，但加埋都唔知有冇上陣180分鐘

yes, 即係米

高普係咪嬲鳩基達上場唔死cur hazard

兩大貴龍 打和

2個煙剷

Lomo打6號位啲派牌仲好過軒

歐聯俾vvd抖一場啦 對拿破尼出Matip

係廢呀屌你個西

軒拖慢晒
換基達入嚟爽咗好撚多
真係要長用基達

係呢個了 thx

多謝沙利出陳豪
禁區陳豪拎到波都好定

屌你神軒仲岩岩續約 肯定賴死唔走

咁人地都有golden chance 冇得咁計

Ok

唔輸算好彩啦沙利 咁都和到仲唔笑?

上場個球中眉，今次終於入

米拿,神軒,老母 3個只能出2個 點都要出個沙基利/基達出黎做進攻 屌你老母廢中咁都唔識

沙拿文屁都係屎黎
文屁仲係臭既
成場on99，有chance又獨食

好在出左morata同moses

一比人追平, 都唔使預morata入番粒

今季開始已經唔妹, 廢中調教成功

屌你老母垃圾軒幾時死？
真係認真問

咁對手都幾球
邊有得咁計

真
基達未上力
邊爐如果train 到跟番節奏會好好多

做利撚咁耐 好少有大戰係D後備勁過對面D後備

想拎返個波做波 以為自己係派路

其實交屁定沙狗兩條碌柒開季踢左十場都唔知做乜鳩到依家

但係有九成機會會變番隱形戰機

5:5啦
ab救咗幾多球呀

係
仲有擺脫，控波都勁過 幾班波

VVD+Gomez係咪全英超速度最快嘅中堅組合

認真前場3個比上季差好遠
上年都可以skip中場
而家前面死火，米7不在狀態就會0創造力
基達真係唯一可變因素
水貨要做下後備調整下，比沙短夾下前場

話就話想win
作客攞到車1分 真係唔錯

morata moses都同正選差好遠距離 我地就出多d keita啦

賽前就笠定高帽，老狐狸黎

力架本身個強項就係用速度鳩爆對面拉邊製造空位
而家企係中路都唔知做乜柒

阿對車咁計7比3

Napoli頭先紅左件 啲攻勢都好入肉
唔係廢野黎

真心鐘意足球既都會覺得佢射得靚

佢不嬲係咁，好少現位

回頭是岸啦，軒真係狗也不屌

下個post麻煩用'最佳位置'定 去留

輸2-3個身位追返willian

morata 同摩籣奴一樣，係負貢獻球員

兩架坦克咁夾住

我反軒都係想佢踢SUP
把口唔洗咁臭既

最深刻係vvd gomez後追偉利安

基達正選
對面條中場唔會咁進取架啦

頭先先有球差d派膠 唔係ab反應快輸左啦

Luiz

Kante

夏神

老母，阿諾，vvd，AB 唔該哂你地，打得好，返更衣室唔該屌爆高普同我

希望冬季真係買多個進攻中場
fekir

兩球護空門 一球門前瀨尿 是旦入一球都好吖

追金章安個下係幾撚癲

好似場場都大清都有波入

成個利區都唔明

原本迷軒
想問下邊到可以入紙參加反軒黨

呢球真係痴撚線

屌你場場著對家啦

屌你個閪 咪差個飛機亞囉

一早換基達出黎爆破啦dllm

反力架
Mane out

意識差
又可能係怯
下意識揾人cover

唔敢帶生個波
下下唔得就傳後

等睇vvd今場精華

除咗嗰腳成場踢得好好

上morata 真係佢地敗筆

換佢上來 真係完全唔驚

銀河唯一 係度 最後幾下 真係有機

老母唔好？你有無睇波㗎

咁多敗家仔多多機會都冇撚用啦

yes
jelly 仔本身都俾金章撚左幾下
換入摩西 左邊就無曬事

人地見你地中場咁撚廢根本就唔洗守佢地,將D人重點守晒係前面3個
雖然對面都自爆左幾次,但企穩左之後已經控制住個節奏
如果一早出基達,雖然唔係一定,但有基達引球推進都可以比到空位前面3個
文尼10號位就算鳩數啦
水貨就垃圾

同埋車今場的確踢得好 ,不過我地好多機會, 都把握唔到

中場指揮 神軒同人地佐真奴 差幾撚多皮 換你出嚟仲咁撚多嗲

軒要爭氣

講真其實唔計最後一腳波
前面三個都已經做得好好
做出嚟嘅攻勢較多，好多都能夠用射門作結
所以就算出沙短，我覺得分別唔大
真正能夠改善球隊狀態嘅係重新起用基達
咁樣沙拿同文尼都理應會好好多

其實隊波真係需要跛腳仔呢類
同埋哥基唔岩踢右翼

屌 好似Fifa pro club咁
成日撞埋一齊
交又死唔交又死

一個走近, 其他人拉前都正路

不過神軒成日走得太近咁

講起果場 明明果場轟係邊路放題任阿妓出波
果陣仲諗住可以瘋狂斬波屈佢地

要多隻左翼

基達守弱同留意到好似近排一比人拍甩就會lag一野咁

以前邊有後備

好彩冇賣到大清

的確打和
高普輸戰術，不得不服
沙利輸神來之筆，都係不得不服

軒達臣幾時先收皮 真係阻住個地球轉，，永遠都係橫傳後傳，又慢又帶唔生個波

沙狗個球真係嘔血

迷軒黨明架, 戰術嚟家嘛

找數+1

Btw 今場證明有時矮撚真係原罪

呢個角度睇球波正到

基達小範圍突破好好
但如果前面三件個態都仲係咁，佢一個都好難帶得起

咪撚再著利狗褲啦
呢d好撚邪嫁

今場motm 應該係屬於係ab13

呢球幾多碼 又做後備奇兵

一腳快波抵消左迫搶,呢方面沙利係食住高普,好惡搞

平時條友都唔跑

Hold波幾好，但防守力一般，用來打中下游會幾好

出邊一個都唔使問下啦

今場ab精華已經多過model全季

仲要係咁走去人地兩碼前攞波
擋撚住隊友比波路線

軒隊企係隊友隔離都要揚手做咩姐

今場把握好d真係可以贏到

好觀啲咁睇
兩場對車都係1:1
唔計上場黑返嚟個頭

如果可以Man mark到世三可能勝算更大

大清做後備奇兵 真係好撚勁
始終佢依家走動唔算太多
但換親佢一定有貨交
打啲簡單波好撚勁

軌5 定AB5 ?

沙短 +軌個龍

睇直播嗰陣爭d想屌出聲 又浪射
點知咁靚

出面話車最後換人讓真20分鐘
我地都出左神軒讓左大半埸呀

基本攻差
佢帶波不嬲唔係好個啲
同樣係英人
米拿好佢好多
老母/基達仲好啲

無助跑到底點做到 輕輕鬆鬆一腳大力金剛腿咁

唔走近自己人咪走近對面球員囉

羅馬水貨>羅馬水貨(s)>羅馬水貨

希望 mane salah 快啲搵返狀態
屌你開頭嗰兩三腳射門

救世三單刀，特登留到最後先衝，型撚到

我反而覺得米拿整低摩閪果野痴線d
屌你差十米左右跑過到整低佢停快攻
on9 條撚樣32歲仲要踢左七十分鐘都追到個岩岩入來既

齊反軒

睇完只想講句
屌你老母高普識唔撚識換人？

打fifa 咁刷數據

史獨同沙短都值得出多啲

世3果球手指hi到少少
但佢攞到盡咁射真心勁

大師兄返黎啦

佢企位係唔夠軒米老母好
遲下夾熟會好啲 以前佢係RB截波幾勁

其實今場打得幾好
都樂觀
作客都禁住車仔打

屌 一撚早出基達就唔會咁辛苦

破大巴都ok

講真佢同隊波真係完全唔夾
但呢啲觸覺 神來之筆係無價

軌個D全部單刀黎

淨係識話利晒機係唔合理

76分鐘換基達
我真係屌臭你老母啊廢中

ab救單刀係會迎個波
屌你model係出左個人黎, 但最後好似會怕比人省咁縮細範圍

計射出界個啲

出沙短係因為沙拿唔止攻唔到
仲要亂俾波俾人打反擊
但高普好識做
入左波特登過去攬攬沙拿
希望沙拿踢返好啦

尾段此消彼長，入肉攻勢多返啲先有機會追平，收起沙拿再換入基達係轉捩點

早多十分鐘出 反杯都有望
人地出女人同陳豪 讓兩件

神軒同以前個保臣有乜分別

其實Vvd 同ab真係勁撚到痴線

有gif未

有佢係度係會多返依d遠射/浪射

等我黎啦，佢肌肉底，個身聚對抗型，close up space , close up gap 既爆發力佢有，但全場配合喜位永遠唔係佢能力以內做到既野

但佢有佢優點，好球員

ab個球鎖死左隻腳 冇得救

大ching上星期果球中楣

正選一定 milner keita lomo
落後就入沙短，贏緊兩球先好出軒

米22出一半返返轉頭添啦

有場利對車 廢托都係咁 個時施治都係望住個波入

冇左大腦之後連人都唔撚識換
真係睇到燥

上面有

佢成日向住hold波既隊友迎波叫隊友傳
然後一傳佢就彈番個波番去
真係唔知做乜鳩

點解咁多人屌軒
出基達佢一失就仆街,都唔係未試過

Sturridge算唔算今年最勵志故事
上季排得後過Solanke 仲流放埋去西布朗
本身明明hea底 點知暑假開始發奮又加操又盛 令廢中留佢
今季竟然做到關鍵球員
後備正選咁間歇出下 都已經入咗三球定四球

唔會，佢打6號位數據唔差，不過佢長傳好一般

vvd同ab真係好撚勁

橫傳軒

今場換得好，但係時間錯
基達應該同沙短一齊出，早少少入一球
最後入大師兄歸位埋齋

我地出左軒隊讓左65分鐘

其常都預佢射近柱
點估到世三左腳都咁勁

無人記得球失球幾on9

其實佢上年排咁後都係因為傷姐

呢個真 model有時靠氣場救波

算早左啦
之前第二個80，第三個90先換

2球起就換佢出黎橫傳養生啦

雲迪克真隊長

有冇人改大清張入波gif到好似神軒球烈焰射球咁

好似就黎完約

真 高普d決定真係太慢 所有換人早十分鐘做已經唔同哂

㩒入去download 唔到既 求link

右上角死角嘛
好似係最後幾球

仲記得唔知邊年落後緊 要加強進攻嘅時候要換入jack robinson......

ab 兩球單刀，一球出迎清波

廢中驚佢扔水樽俾人影到咋

上季條鳩屎中場

佢同米拿都要續啦

阿樂標失波

作客有一分仲唔收貨

有年神軒都係係車主埸

你係好波既

佢呢d一定射遠柱 入好撚多球

我覺得今場對面戰術部署好過廢中
係大清入球世界波救返個聯賽不敗喳喎

邊爐1on1啲tackle 其實幾好

最理想係
k8+m7/lomo
f3

出面公海提早慶祝班on9 係咪諗住打和當莊家食夾棍

以前會走位突破，而家變左迎波支點打法，好唔啱佢

好記得 又係作客對車
換Brad Smith

以後比米拿正隊vvd副隊啦屌

文尼真係要雪下
條友季初入咁多波真係以為自己係球王
獨到喊 又成日推失波

見到 神軒交隊長臂章比 米拿果陣， 兩個好似唔多妥

永續米拿

水貨打番左，有波射左佢就算。 佢做唔到波喇，同埋打强隊三中場不能抵擋，4個中場 加基達要諗諗

大ching, AB1, VVD, 羅拔仔, 米拿 都打得好好

老母本來都唔錯 係有一球爭d派膠

神軒普普通通，不負橫傳王之名

前幾場打得幾好既四人防線，今場都見到少少樂仔同高美斯有d危險位，整體尚算ok, 希望繼續改善

沙短 基達時間太少 直覺上應該早d出好d 尤其基達 車仔最尾15分鐘打得好密，基達突破做到野

前面三個：唔多掂 節奏默契欠奉。文尼d傳送睇到眼火爆 沙拿好明顯仲未入局，有返上季既靈氣，果球半單刀一早入左

佢都冇創造力 點做10號位 做返以前咪幾好

有軒隊既打法係
前場3叉集中中路 讓邊路俾兩閘上前
然後軒隊放長傳俾兩閘再傳中或小組
可惜個踢法其他隊都睇通透
軒隊拎波就會有人跟進逼搶
隊友又未走到位唯有橫傳

可以留意下老母或米拿打6號位 係冇軒隊個時咁多人逼搶

廢軒應該係覺得自己踢得好好
唔應該比人換

真係辛苦哂米叔

上半場都仲幾好,沙拿仲有氣有力攻得到入去
下半場頭20分鐘
早D換基達仲好啦

不過都要比掌聲作客球迷
啲歌聲大撚到

利記少左個簡迪級數

唔係唔妥米拿 係軒唔滿意被換走姐

今場企位有啲問題，搞到做唔到配合

第一個攬米奴列

認同，每次換人都早10分鐘既話，有機會後cup

車狗主場都唔會有既野

咁又唔好咁誇張

Brad smith 呀屌你

如果無控球要人守，出軒比較好，佢做到下野
但利控住球，就一定唔可以出佢，要基達
最大問題中場得米7會傳/斬去前場

又小氣又屎波

巴打 理解不能。。。

咪係 保臣好d啦

洗咁撚多買左ab同vvd真係無撚錯
vvd絕對係外星級

其實神軒個位真係唔甩波為主
但有時真係太保守
前面米拿攤晒手叫佢交, 佢都唔敢交個穿個兩個車仔球員既波
但明明空間都幾大下

打442
AB
樂高范啫
短基母米
明清

睇個口形神軒係話 "for fuck's sake" 跟住先交臂章

應該係有火唔想走

垃圾鳩 緊係換走最冇作用果個啦

一個好領隊同頂級領隊既分野，係好遙遠

務實d睇，應該有d不同意見人員加入教練團隊，關鍵時出聲屌高普，呢個奇績會唔會出現，視乎高普既胸襟

足球智慧一般，可以其他方面搭夠再進一步，睇佢造化

呢個問題研究左好耐

仲未敢相信咁樣執返一分
大清

大清一腳攪撚掂 睇下沙拿

依家俾咗個波佢 等於俾落黑洞
一係射一係失
早兩場有一球同啫喱配合幾好
回傳返俾啫喱 啫喱一腳踢前俾力架爆落底傳返中間入波
力架多d打返邊路會好好多

沙短果球 比著係水貨屌到七彩
沙短腳短 反而大家無咩怪佢 唔關佢事

咁多機會都miss哂

雲迪克都塞左幾球直傳 佢

賣神軒未

打fifa 後備換入都係咁

剩係留意到jelly 傳得好撚靚

躝啦

嗰球沙短真係柒

係中間大位岩腳空晒 2下都食左屎
佢隻腳斬左佢啦

有人要咩

1球空門 1球沙短 咁都唔撚入

與其用文尼9帶
不如基達打文尼個位帶波推入禁區好過啦
基達俾波推波都好過文尼

文尼身位 爆破力等下半場對手跌watt 先9推可能仲好

真係估唔撚到沙拿都會係隱憂

沙短d罰波真係幾撚勁

nowe成日臨開波前一分鐘先有得睇
馬德里打吡到依家都未入得

佢係死都唔向前交/轉向,有時明明企到咁前都要橫傳

阿伯柯尿咁款

只係識橫傳

岩岩沙基利果球真係屌佢老尾

尾段狂爆wo 基達唔係未上力，係你比人10分鐘人地局都未入到

呢個就係最大問題
米7先會有異傳，基達先會試突破/帶生個波
軒 無論咩時候都只會橫後傳

沙利真係屈機
短短個幾月將隊波個風格變曬，成隊波控球勁左幾多

又被死鏝狗爬上榜首

岩價好賣 一季球王 之後沉到仆街

屌你老母軒達臣比人換走仲要黑面，你唔撚諗下自己幾撚廢？對面佐真奴高你幾撚多班，一日仲死攬佢，個英超冠軍都係唔好諗住

後備料啦 想做冠軍隊出佢做正選邊有運行 以為自己隊長踢多幾年就惡晒

軒做歐聯主力算啦好嗎

好彩對面柏度出唔到

一球軟射 一球直情唔中龍

三個中場侵略性太弱冇人識引球推進

文尼咪要成日番中間攞波結果搞到中間塞車，左邊得返羅拔臣一個無人幫

其實基達可以解決到中場推波力不足嘅問題，不過廢中唔俾佢正選咁解

今場出軒真係讓左車狗大半場 算係咁了

上兩季都冇乜傷啦 係唔撚夾 唔肯逼 出親場都冇貨交
今季明顯有改善

Daniel Sturridge is the 7th player to score 50 PL goals for Liverpool

⚽️ 128 R.Fowler
⚽️ 120 S.Gerrard
⚽️ 118 M.Owen
⚽️ 69 L.Suarez
⚽️ 65 F.Torres
⚽️ 51 D.Kuyt
⚽️ 50 D.Sturridge

同上季比真係兩個人黎

中場嗰三個本身就屈啦

綿龍都算 文屁同沙拿真係幾低迷下

但係企位點會咁尻？
企埋自己友身邊要波？
再回彈俾自己友？

明白佢作用係放長波，但係好多時佢企位真心會噴血

都無咩點出都入到咁多波

預咗啦

都係贏緊波後備先出黎啦
佢d指揮交通同橫傳 係領先果陣真係可以做到控制節奏
屌你 要攻果陣都唔知佢做緊乜

最後一季囉 講到明最後機會 要佢用表現贏份約返嚟

是但交換一個中場換走軒，可能到我地贏

個2個神鋒真係好癲

SAS嘛

應該最後一球

Klopp on Sturridge: “I am so happy for him. Everyone is. When he came into the dressing room everyone was so happy.”

Klopp: “I think we made exactly one mistake and they used it.”

其實今場算好返啲，啲位都走到同配合到，係爭埋門嗰腳

力架就

問心，我覺得都係靠個人質素居多，hazard呢條友有心踢同無心踢兩個人

不過鏝去到車主場都未必贏

當年利波飛加價
個外國球迷反對
話利比咩我地睇？軒達神？

宜家諗起真係 果位球迷

雖然全世界都覺得利記會贏，但其實睇番，前中後三線質素，你就會明點解klopp 會skip 中場

當前面冇上季尾咁順，個問題就會岀哂黎

重有就係
mane 唔知點定位，翼又唔係，一上腳，全隊俾佢拖慢
salah 開始上力
明奴OK, 但有時都係諗得太多
沙短活力夠，又識配合，我諗唔到咩理由要佢bench,可能前面三件要時間磨，所以犧牲佢
K8 雖然係有創造力，但其實其他人都未適應佢踢法，佢一上腳，其他人唔係好配合到佢，得milner 用體力搭夠佢佢one two 下

下星期對曼城廢中唔知又點排中場

棉龍好似有4-5個Chance create
全隊最高

水貨咪屈下速同埋過人 今年人又過唔到 速又降左 射術就幾時都咁廢 右腳生蟲

btw上年下半季到今季
好似愈黎愈少做到反擊有威脅既波？

希望Fabinho快啲踢起 其實買佢都係想收Henderson皮姐

人地英超中最多best11嗰隊黎

後傳王一回到最佳位置，隊波即刻順哂

試下佢兩個調位會唔會好d

=軌嘅drinkwater

bench都冇

呢d就係把握力分野囉 你老母妹下妹下做乜鳩 又唔撚係扭得 射球波都冇力咁你番埃及啦 係咪比人落撚左降頭呀

其實呢場都係靠世三把握力好
不過過多一兩年就唔係講笑

其實作客出三工兵穩打我覺得OK

成場都禁住車仔黎屌啦講真

大清！大清！大清！

唔止啦
快開單刀一球，ab 救埋另一球
起碼 three mistakes

水貨空龍
綿龍空龍
哥基果球
文尼果球

呢d必入都入唔到 係真係差d運

戰犯一定係廢軒 睇左咁耐利 呢條廢柴都算奇蹟
可以呃左咁耐飯食
今場波比佢拖到慢晒 無一腳唔係橫傳
完全零 係零創造力
下下都係駁腳
一個咁撚樣既中場可以係利踢撚左咁多年正選
一換基達直線多左 進攻方式多左

沙拿其實技術仲係度 係差埋門果下信心
上半場如果基達+沙拿 一定有火花
阿諾好明顯未夠班 傳中廢到寧願佢橫傳

Ab同vvd 真係功臣
大清唔洗講啦

Start with H14

Sturridge post-match:

The boys worked tirelessly all game, created a lot of chances first half, we were unlucky not to score.

This was a nice goal. It was about getting a result.

今場照舊

沙拿同文尼咁既狀態,可以打定輸數

沙拿今場無曬呢啲進攻
下下拉邊一打一射龜
沙基利呢下走到靚位出黎係靚既
不過埋門可以再好啲

軒其實長期俾Giroud同Kovacic夾住

文屁十號位
即係明奴打邊？

見明奴成日去邊拎波 唔知做乜

最後424得番k8 w5
打中場都咪話唔驚

沙拿上力？

防守最好既中場一定係神軒

最慘係無一次見佢係推得好做到波
中場推唔到波 我寧願打反擊鳩斬去兩邊等跑狗爆好過依家咁

沙拿，其實個狀態係好左，有返突破，係無埋門傳波同射波
米拿，踢得好辛苦，又要去左閘幫呀諾，又要去右邊同jelly互傳，中場又要同kante互對
神軒，防守過重，組織進攻嚴重拖慢節奏
呀諾，同jelly學斬波啦
Mane，影響前場進攻組織，多次右邊無人，要米拿F9去右邊
F9，算係咁，有mane阻住都有生波玩

作客球迷不嬲都係最勁

sor9

下個禮拜對曼城又係一場考牌戰

高華錫又係好彩收埋

可以話你知
係lomo+m7+h14

文尼乖乖地返邊啦

成日傳後 橫傳夠晒防守 呢d明明係贏緊先做

夏薩特 簡迪 AZP
我成日覺得車一日有呢三件都好難衰得去邊

其實我覺得要出基達嘅要出個破壞力強嘅中場

軒既球風不嬲都係咁
工兵駁腳迫搶跑動範圍大
進攻貢獻少除左執2nd ball
主攻既時候軒既用處不大，基米老組合明顯好d
米軒老組合不嬲只係對主攻強隊好似鏝、疤、鈀呢d球隊先好用，skip中場打逼搶同反擊

今場車利一開波都係五五波，車利互攻既時候車經常斷波，只係沙拿敗家同埋文尼短路
但係世三入波後明顯縮後打防反，米軒老組合既缺點就表露無遺，高普應該早d醒水換入基達

但係我覺得出場個陣容無問題
一開波出基米老如果俾人打穿哂輸456又屌邊個？
怪高普變得慢姐

廢中審判日
主演：軒

下場打曼城

應該都係基達>軒

呢幾年win曼城都係win速度

一波流 爆佢地2，3粒

其實我覺得今次廢中80分鍾換基達,84分鍾換屎獨係合理
太早換基達真係有機會輸2:0就玩完
84分鐘先放棄埋米拿攻守轉換用,用埋屎獨全攻

好似張仔咁 出親佢隊波都生猛晒

柏度去左邊

好彩軌無柏度
仲要咁早出摸奶同摸閪
唔係真係一早收左皮

基達 邊爐 張仔

基達未破壞力強

師兄識唔識分左右

傳啲危險波都可以比人打反擊架姐

對倒

屌你地獄賽程完未呀

F9應該都踢得好辛苦
見佢都要諗下啲位點交
上季都唔洗

頭幾場
米拿 老母 基達
根本勁到痴撚線
神軒70分鐘左右落場拖返慢個節奏先岩

點解而家變左掉返轉

好撚掛住張仔

仲有場鏝啊

拿玻里地獄主場黎，真係好自為之

頭兩季已經30幾 而家先到50 唉

曼城獵人

同埋都好難要求個個都要有創造力
每個球員有唔同分工

本身佢就係逗住黎踢果種

但今場軒係過份保守，前面空位，死都要橫傳

傷

換雙摸真係讓賽嚟
摸西下下都想1對2通人坑渠爆過
摸奶除咗跌低仲做過咩

佢個球比雷斯清到
見佢個彈地頂得好靚

仲有場r聯同鏝
捱左好耐啦屌

拎到1分緊係咁講

完全文字精華

其實水貨把握力係咁上下
係速度 搶點 企位補救

認為佢上緊力
遲下把握力會上升反既巴打可以著返褲先
廢時凍親

好respect 佢地

呢樣真

隔硬要搵野讚佢嘅話 就多得經常幫手夾下世三先輸一球咁少

不過見到佢傳埋啲無意義嘅波 真心嬲

換morata, Moses, 巴克利三個都廢既
如果唔係可能俾人kill左game

佢好穩定啦

如果簡迪換神軒就完美

最後唔洗輸咩都合理
大清個腳入唔到一定個個屌廢中

關咩事，老母有突破推進能力 帶生個波再比前場，今場臨尾轉打6號位已經有一球。係神軒無推波能力先係咁

不經不覺, 曼已經去左第十位

都搶唔到波 邊到好 比人過就有份

豬sir d one two勁撚到
出左摸奶真係收晒皮

沙拿上半場唔計射波嘅話真係好撚sharp 不過下半場又唔見咗人

都有沙拿同佢做配合 力架真係唔見有
塞埋係中路想俾波都俾唔到佢

K8 F9 M11
JM H14 W5
Robert VVD Gomez Arold
AB

有米拿呢個全能型工兵都諗唔到點解要出軒

而家佢根本無位踢

執返呢一分好似贏返個世界咁

我地絕殺psg
佢地意外和紅星

已經開得唔錯

作客拿波里 和到 都ok

廢中應該一視同仁
似屌沙短甘當場屌柒水柒

軒係klopp上兩季戰術核心，打迫搶，前面一失，佢顛狗咁反搶，呢啲係佢戰術執行力好好，klopp 公開讚過，而事實冇H14條後防真係大壓力好多，雖然今場認真麻麻，但PSG 個場佢同兩閘聯防真係做得好好，ball recovery 全場最高

但今場人地中場真係贏質素，無得唔認，klopp skip 中場好合理，只係前面把握力唔夠，開唔到記錄，啲問題岀哂黎

希望下體會打低蝗
拉狗攞紅

利記出左軒中場創造力就大減，有啲人話出軒可以確保有多一重屏障但問題係軒又唔係守得好個啲，變左今場利記中場創造力冇曬同支援唔到前面，中場防守形同虛設，仲有另外兩個非洲佬狀態離巔峰嗰時仲差好遠。

老母打親6號都好好，仲好過25簡

軒神對PSG踢得好你地唔講

終於搵到post

一句講晒 軒唔岩踢逆景波

係喎，不過完全倒調，都知我講乜

諗起一冬天兩條力架再廢多5成功力就

果陣覺得軒都仲未係咁差
可能個陣仲有人差過佢

佐根奴 傳送
高華錫 技術
簡迪 防守

全部都係頂級

根本今時今日用神軒就係雞肋 打弱隊咪可以 強強對話有乜用

講真防守貢獻 既軒又唔講又唔公平wo

痴撚線遲換基達未又係比人湯穿曬，有咩分別？你唔洗比人2:0係因為ab vvd咋

廢中對親強隊就好撚迷軒
響佢心目中打強隊條中場一定軒母米

大家已經唔擔心有球隊想買走非洲佬了

把握力不嬲都差
係上季腳風順有信心
而且前場三個夾得好先入到咁多球

利記條中場線輸曬

想要Fekir

咪就係, 除咗拍波嗰吓係準之外
平時咪又係雪糕筒畀人話過就過 睇番上場世三嗰球

咁用結果去講你又唔可以話廢中換得慢
只係盤算上今次我理解點解廢中要咁遲換人

軒達神 傳送
神軒 技術
軒隊 防守

全部都係頂級

下星期繼續睇橫傳

佢上年係英超最多missed big chances

打弱隊都唔出佢啦，佢有咩撚用
出青年軍／jones好撚過啦

今日全場有邊個搶到世三波?
好多時候軒隊第一個拍埋去迫世三去死位

比清

軒米老母AOC呢堆下下都訓身去搶
但係基達係冇咁aggressive

未換高華錫之前完全唔覺得入到波

軒巨 射門

太早剎車 跟本要一路比油 呢排高普玩-6足球

對廢隊點同對轟呀

出到既炒左利5球啦

軒一向都咁打，上次對鈀黎大家都滿意啦

而家利根本就係差個攻中

我地都有法賓奴，基達

神軒 hold波 一比人逼就傳後 橫傳 得閒就傳兩腳上去 傳完球又唔走位手指指

世三/韋利安 兩個都係可以一個打成條防線既人
而家兩翼痴左線 根住落黎tune唔返好應該會越黎越差

擺明廢老淆作客想主守先
但廢老次次一縮就出事

唔太覺，例如記唔記得上半場沙拿自己扭晒車啲後防入到禁區面對龍門射咗唔知去邊？其實今場利有唔少埋門機會，可惜一一糟蹋了。
但車個新龍真係幾勁，下半場文尼有球近門射波都救到

其實陳豪ed借將都計倒戈概咩？

Me2

一出morata, 利記都放心攻

Fekir

今場拎到1分真係好彩
見到比人2下護空龍 kepa一下靚救 沙短腳短 諗住點都入唔到波

所以上兩季聯賽咪冇撚用囉
靠D咁嘅skip中場戰術, 就算好似上季咁前面著晒火都係保前四咋

打6號位推波失咗點先

女人達

基達先aggressive喎

垃圾軒有好多球就咁企係持球者隔離唔拉空唔幫波

上季文尼同沙拿都係架
今季唔知做乜鳩

個答案係FEKIR

屌你老母fsg 人地入埋波 滑埋草啊仆街

踢番一場半場正常D就叫踢得好, 要求係咪低成咁

上半場車同利搏命，迫到死都照猜
用幾次斷波/失球風險成功換到夏世三既入波
下半場打鐵桶加防反就完全剋制利既skip中場戰術

保住不敗

人地個迪加同雷斯 alonso 全部都好撚勁喎
d防守專注到

係啊，你知我知單眼佬都知，可惜新兵未得

你唔覺已經好耐無人真心傳比 咩,位又唔走,傳完就後傳

真係

有下老母回後唔力係咪致敬緊前隊

未慣英超節奏
個種鬆緊程度仲要場場唔同

你同佢踢波 知佢只係識打橫傳 同手指指 你都唔能走位啦

軒長居後備

條防線真係好好j
Vvd同vvd個影分身

個場要數功臣有撚排都未到佢啦
一時唔偷雞做保長

下
其實沙利個換人先正路啦
唔係整球世界波
佢夠守到完場啦
至於陳豪我就不予置評啦

對住本身有能力既人
係會要求高D
明既

咁咪代表你決定有問題
而家講緊能力問題，就算前面大把空位，軒咪又係橫後傳，高美斯推波都勁過軒

士氣

軒:屌 咪指左叫你傳果邊囉 現位黎做咩遮
傳第二邊我咪唔撚會交失波囉

打弱隊先唔出軒下嗎？
打弱隊搵個低攻高防做咩
主守出軒主攻出基達

唔洗比人抽得咁盡

老母打6號仲生過打8號 可能空間多咗

你究竟係點睇得出佢第一個拍埋去迫世三去死位

文尼 隱形到已經無人記得佢
全場得一個射門叫似樣 成場無任何供獻

利本來skip中場 變左下下交去沙拿果邊組織
左邊每場都係半放棄狀態

唔拉邊 死都要cut in
f9要組織之餘仲要去埋左邊幫手

果場直情MOTM添啦 咁又叫正常啲

前場斷纜俾人打防反但係兩邊閘又上咗去幫手攻咪成日俾人三打二甚至單刀
個人覺得中場發揮算係咁，艾利臣已經救咗好多球，真係差前面發揮唔好
Btw大師兄adore

老細：屌你咪買左個貴龍囉 冇錢啦仆街

第三隊長霸氣盡現

踢RB個陣就係 閘波好撚勁
但依家未夾熟 好似唔識幾時逼咁

高美欺推波順到 又快
佢識做番生個波好抵讚

其實大師兄入左球之後，成隊利記走去死守都唔逼搶，唔知仲以為贏緊。

psg個場又係冇運 第一球越位又計入球 第二球非洲佬腳軟傳失比人反擊 高普又唔換人 腳都軟埋波都傳唔好 高普臨場調動 呢樣野真係佢最大敗筆

其實軒應該係贏緊時候出，拖慢返節奏，回傳浪費下時間

過左今場 見到jelly同牙朗仲有一段距離

Keita技術型

最勁係佢知幾時傳幾時推，帶返生個波

佢黎睇波架喳
同我地一樣

上半場比人後場放長波屌爆兩閘，幾驚其他隊有樣學樣

軒起碼做到佢應該要做嘅嘢
反而交屁真係要屌

換句話講佢正選係拖慢節奏同浪費時間

不如買個攻中翼好過啦，mane真係唔掂

唔洗諗跛腳仔喇
前幾日先放風話唔覺得有可能會再去傾

佢講防守嘅aggressive

上星期仲有話jelly第一左閘

軒用黎贏波果時橫傳拖時間架咋

文尼個黑尻好心做返自己本份

拉邊突破啦

真！
成日見到佢回傳/無腦橫傳就嬲
基達頭幾場都有直線比上去啦

鳩都淡 唉

打緊424
作客轟88分鐘入波追和仲攻咩

唔算啦
啫喱仔都有機攻下 牙朗直情純守

我講防守既aggressive
不過佢未夾熟

今場佢兼顧野太多喇

跛腳仔

無人講過第一
講入唔入到頭5
而家知仲差好撚遠

利迷大喜訊

牙朗攻到入禁區喎清

打弱隊可以猜波玩 打強隊好似李城個場咁 比人逼到亂晒 冇晒控球權

佢根本好保守

走得太前

冇氣啦D人

一樣姐
Jelly睇速度快嘅William
朗睇速度更快嘅沙拿

有冇vvd gomez夾韋大帝gif

想拎英超冠軍係要盡力每場都贏，睇下曼城既球差有幾恐怖就應該明白

一開波對面已經派2個夾啫喱 唔比佢落底同出波

踢返季初既基米母咪算

防守有VVD頂

以攻代守先係皇道

唔明點解基達可以咁少機會 跟本佢帶波起動個下可以穿左穿右 多番好多突破 唔係真係諗住成場波高Q大棍 睇住沙拿攞波真係燥9成比人拍甩 係頭廿分鐘叫似返上年

「今場__緊h14仲下下橫傳/回傳
斷送進攻機會 作用等於0
一換左keita即刻成隊生猛」

呢段係咪可以loop到h14掛靴

Sarri: “The match was beautiful. I think in the end the draw was the right result.”

對拿玻真係要輪換
特別米拿 最好直頭連意大利都唔去
真係就快chur爆佢了

有幾撚段距離呀
差d助攻啦
人地連攻去左邊都冇呀

唔撚係掛
軒係迷軒眼中真係做咩都自動有得加分

今場比金章牽制住，換左摩西斯之後jelly 都幾肯攻
如果前面文尼多d配合同返黎幫下波會好好多

今場出軒好合理啦
好多下都靠佢幫手去圍真世三
先頂得住
係進攻onlun79

軒廢還廢，但無理由用基達同佢比啦 打個位都唔同，唔通又屌基達守波無軒咁積極咩

基達d防守都唔係好得 一定要有個人係後面比佢上前

Klopp: "Salah is not injured. I know people will make a fuss of it. It was not Mo's best game of his career, 100%. But he constantly gets into situations and that makes him a world class player. He wants to be decisive."

屌
電話佬咁都唔入

今場要屌mane都未到神軒啦

臨尾差d絕殺你喎

高普換人都係唔夠決斷

比高普睇清問題仲好 假設基達傷左中場點搞 人就買左 但冇可能場場踢足 vvd唔係到又可以點 呢d問題要諗

87分鐘出
Ok

講真keita好緊要

文尼成日入左中間
左邊長期得佢一個
硬推實比人夾死
又要顧住防守
進攻都唔期望有幾多貢獻啦
不過今場都有傳比沙短個下

係拎緊條中場黎比
軒米老vs 基米老

2個組合既擺位都唔同啦

雖然係咁屌軒橫傳王
但真心基米老咁出
我諗vvd+jg+ab 應該頂唔撚緊世三

利後備力量仲係差啲

我唔覺得鏝喺呢個情況會繼續狂攻
主場嘅話同意
作客big 6和到波已經好好

佢應該係想穩守先出軒，但軒一面對落後根本冇咩作用

其實而家唔係比較 軒同基達既問題
反而係有米拿無基達 反之亦然

如果你話利記中場逐過比
我覺得老母最出眾果樣係背身護波同埋得位
推波能力佢係有
但基達應該會好過佢
不過理解廢中點解擺佢去後備

你有無睇賽後評論架 好多人吹奏啵
軒係反軒眼中真係做咩都錯

反軒力量好強大

出軒咪又係無防守

軒未算主要戰犯，一季球王先係

人地佐真奴傳波差唔多100%傳到
我地個廢邊奴仲係度打緊邊爐未適應英超

軒係工兵 技術就普通就一定

但反軒講到一無是處又有d 過左火位

佢肯本工作都唔係果樣一定無架

呢場之後,高美斯+VVD係最強

今場佢踢得算幾好

90分鐘

講守 人地牙朗守死晒沙拿同沙短
jelly有幾下都比金章安撚到
jelly係有料 但真係同牙朗仲有距離

講到軒今場凍結咗世三咁, 真係笑撚咗

Agger

全世界有邊個可以凍結hazard呀
講黎都on9

賽後評論就係成隊都踢得好

條克羅地亞中二佬可以去監倉食胃藥啦

諗住隱暪令球會唔買人取代自己

我又覺得冇錯啵 凍結左假果個世三
變到同佢一樣咁

唉 又輸唔到

我覺得係買錯人 法甲節奏同英超唔同 個身板咁薄 養生咁走動

所以咪買咗邊爐返嚟，基達box to box，邊爐喺後面逗住。

望到對面個左真奴，再望返我哋個神軒

佢黎個年半都入左3十幾球啦
4年先入得個十幾粒

下體會啲波爽撚到

其實唔止軒，沙拿今場波都好大問題

佐真奴跟開沙利
同埋
佢隔離嗰個叫Kante
防守壓力減咗8成
你睇佐真奴對阿嗰場其實都受唔到壓

講真最後幾分鐘 老母打最後 都有球差d 奶野
唔係話迷軒 不過如果你問我老母打防中位定軒 我一定係簡軒 起碼無咁易奶野

屌咩
一場狀態唔好就話有段距離
我真係唔覺jelly會差過牙朗幾多

幾有風度，和波真係合理。

比金章fake 過，同幾下金章係身後都無為意
同以往既表現黎講又唔算話好既

平時迷軒今場都撐唔落

見到克羅地亞自私中堅佬落後備好撚心涼

根本係中場配置問題多過軒問題
軒功能係逼搶協防
你叫佢下下創造性既根本係無撚意思
佢都唔係打呢家波

之後用攻中派牌既角度去批評佢無意思架wo

班作客痴線佬真係好好 落後左差唔多成場都唱得勁大聲
追和佢地都功不可沒

出基達，咁一定係老母打6號位，唔係無試過，大家未一樣屌佢隱形，之前can係到係可以帶波推，但一失邊個幫佢住

遲啲法賓奴出嚟，軒可以去邊

幾撚難得有一樣野係利車雙方都同意
就係摩閪斯真係垃圾黎
成日俾人屌ge金章安今場幾撚勁
一換摩閪斯入黎就斷哂

屌條撚咩
上季老母就長時間隱形, 今季一出嚟已經唔同晒進步咗好多

屌 一睇到個標題

屌好撚開心 大清

仲有冇人串glass is permanent ?

睇精華先屌

真係忍唔住quote返自己段嘢

i love big ching

剩返果4年出左幾多場先

其實係高普問題，開頭諗住守下先出軒，但一落後就應該下半場換走佢

神軒呢啲應該係隊波贏緊2/3比0先出嚟就最佳位置

你要選擇性睇唔到都無辦法

所以冬季要再入貨，中場中堅左閘都係要入貨。對面個高華錫係我哋最欠缺嘅中場類型。

其實轟唔換人就贏到呢場

廢中應該試多幾套中場

AOC復出仲難諗

應該基達行先 攻一輪再換軒

同埋搵CAN同老母比又係比喻錯誤
CAN係上晒腦坦克車咁衝上去, 老母係間唔中轉個身再分番出去, 軒係直接傳撚番畀後衛

體力下降啦

正確，軒真係打防反先好用

大半場時間文尼都唔落左路
Jelly上唔到同文尼配合
變相左路零攻勢淨係右路發動
後尾有後時間米拿拉左踢就好返d

開季前唔趕屌摩走都R晒頭

一開始都攻得好撚順
係前面狀態差把握唔到咋wo
未換基達之前

1. salah 2-3下埋門
2. 費奴頭球
3. mane 射門
4.沙短果球

呢d又唔計?

邊爐出到先諗
適應唔到上黎
大半季都可能唔洗點係英超見到佢

今場都算消耗幾大，唔換人又唔敢講頂唔頂得住
不過換入黎三個都伏伏地真係事實

踢利時就被利迷屌到反艇 踢車又被車迷屌到反艇
服撚咗佢

你要選擇性淨係吹奏一個先冇辦法
踢十鳩幾場垃圾波, 一場踢得好就係咁用嚟打J

高普同沙利係咪煙友黎
關係咁好既

Van Dijk had the most touches of any Liverpool player (110), contested 10 duels and seven aerial duels, made eight clearances, two blocks and two interceptions.

Georginio Wijnaldum was named in Klopp’s starting XI for the seventh time in a row in the Premier League this season and reached a Liverpool landmark as a result.

The Dutchman has now represented the Reds 100 times in all competitions since signing from Newcastle United in the summer of 2016 – the second-most at the club during that period, behind only Roberto Firmino (104).

佢打干爹果套做翼衛唔差

佢本身都唔係賣技術
之後你要用創造性中場既眼光去批判佢咁佢一定係廢

而家神軒真係好尷尬 攻不銳守不穩 佢又唔係咩特別犯錯 但問題係而家佢唔值正選位 加上而家中場多左人 唔同上年個後備板凳

你要選擇性踩一個都無辦法 真係以為隊長幫高普含撚先有得長期正選

咁不如等邊爐爭到正選再講啦

唔係迷高普 不過覺得今場軒合理既 始終中場三人之中 軒既機動性同防守意識比較高

嘩屌你老母 呢個個位 係冇人估到佢呢個時間 呢個位夠膽起腳

呢d咪靈氣同級數囉

前面一個簡迪 仲有個龍做哂預備動作

仆街靚撚到得一個位可以入

龍門手頂聚番落黎

屌 金球中ge金球

集大局觀 膽識 技術於一身

Sturridge vs Chelsea

Goals 1
Total shots 1
Shots on target 1
Total touches 1
Passes 0

大佬呀自己追post啦
個撚個都係屌佢唔現位, 唔理三七廿一一拎波淨係傳番比後衛或者橫傳, 成撚日指揮交通自己又唔走位
乜撚嘢用創造性中場既眼光去批判佢啫

如果打主攻應該基達行先，但今場想守住先出軒其實ok,但一落後就應該要換，唔好係到仲主守

其實大家都係因為落後緊仲見到軒係咁回傳或橫傳先係咁鬧

其實軒基老母出可能仲好
不過好似未試過咁出
唔搏都係合理

沙拿明明上季都有呢D靈感上身 今季失晒魂咁

金章下半場靜到冇提過佢名咁濟
換都合理
係換摩西先係問題

又係長期正選等如踢得好
咁前幾季屌摩一定踢得好好

好撚癲

識英雄重英雄啦

又唔覺得佢好守得

換第個入左 4567球啦 驚閪咩

米拿交波咁準都唔出?

Total touch = 1

其實廢中都有責任
基達可以早d出

咁叫駁腳？？ 駁你老母 我落場都識駁啦咁 係咪都向後傳

咁你解釋下點解唔係出基達/沙基利踢中場 屌摩正選係無選擇姐

蜀中無大將

其實世三勸力啲 可能會上到美斯阿朗咁既級數
佢著藍色波衫都見到佢有肚腩

錯grammar

XX當先鋒

Singular

講撚到出軒就攻唔到咁
上半場都大把黃金機會啦

今場節奏係極快 金章體能麻麻
兩邊係咁上上落落上上落落
同早場d阿婆養生波比真係

早抖啦

一張圖有3個世1

世1防中，世1中堅，世1翼

我又唔係廢中, 我點幫佢解釋?
我都解釋唔倒佢點解用咗屌摩咁耐先肯買個人代佢打正選又唔踢走佢架

反軒反左七年 好撚廢呀屌

史獨無啦啦返左黎
轉會個時 有d都話想賣左佢
收返25m
點知依家歸左位

Gomez 好勁架啦
除左臨尾on9 hand 機 會左粒波摩西
好在個個摩西

唔hand 機真係第二個vvd

你落場波都掂唔到啦

沙利咁nice既

唉冬季過鍠就攪掂

如果今場vvd出唔到應該比人456左

你估個個好似摩佬咁咩

唔係出軒就攻唔倒
而係佢踢得好撚廢

迷軒黨都認同下半場早段就應該軒換基達
個場面明顯下風

其實三個工兵中場配置，再加上對面守得咁好，其實真係冇咩位佢傳，當然一個球星會做到突破分波啦，但佢球風係咁，工兵一名冇突破能力，怪佢都冇用，怪高普唔換個中場排陣啦

跟住vvd一定學到野 keep住進步

佐真奴果d就真係叫駁腳啦 該傳得傳 該斬得斬 廢軒呢種踢波美化成駁腳真係笑死人

其實佢今場好似都冇咩長傳

廢到 向唔到前傳 踢西咩隊波

想像唔到lovren同matip會點 vvd嗰種鎮定真係世界級

vvd 傳波準過軒好多

老虎繼續坐啦
繼續比鳩美斯跟vvd學野 咁我地未來幾年既中堅就穩啦

冇位傳

首先當軒要黎防反擊
老母hold 波
基達推進會好過今場既米
米其實做左右overloading 好有效但今場真係冇作用
與其係咁一鳩放基達閪冧瘋狂中間前插仲好

有球封金章安淡定到，好似食硬你咁

同意

垃圾軒啲傳波仲要唔好攞個下先仆街
基本野都做唔好

keita防守冇milner咁好

成日都覺得西甲d球場範圍特別大

佢有硬件得黎 連個腦都有
咁撚高大但速度長傳又有
仲會令到拍檔有能力加乘 真係好bug

點會冇 幾球有得轉邊都唔轉

睇得出隊波有啲攰今場都迫唔起
仲要靠呢招打鏝

向後傳 》走佬唔見人〉隊友無位傳被迫傳比龍/亂斬清波 害死隊友就係呢d

VVD今日足足長傳咗20球
唔係條中場function唔倒冇人肯迎波, 佢會球球斬上去咩
順帶一提對熱刺嗰場佢淨係得5球長傳

連對mbappe都可以睇住黎食
金章安就濕濕碎啦

不枉高普寧願唔買人都要等佢半季

咁若果放得軒落場就代表佢包辦架啦
何況仲有個老母幫手

agger 傳完又唔現位 企係度手指指

希望高美斯響佢身邊快速成長
話哂都英人

打鏝應該冇車咁辛苦

下下都 幾碼傳一傳刷數據
睇佢踢左咁耐都無進步過 轉行啦屌
工兵還工兵 屌佢係零作用 拖慢成個進攻
米拿夠工兵啦 睇下軒？ 垃撚圾

其實夠諾都幾大問題 踢呢個陣
一定要有隻右閘識斬波

其實都睇得幾準 一出手就七千幾萬買個下遊隊人腳 呢個價錢係豪門帶個人走都得

唔使希望 已經見到發生緊

又比到佢刷傳球果下死

已經留意左好幾球 特別對家迫到上黎就9傳比左右閘之後無左人

老實講今場戰術一開波無問題 係轉得慢 live po屌軒走係因為對面打防反 但佢正選係合理 高普就係想守好再靠前面3個攻 上半場都有機會 可惜個兩個毒撚

軒攻力就唔洗講啦 話佢守唔掂嘅 無講錯但至少好過基達 現時陣容下焗出佢 等到邊爐操好/基達防好d嘅話 軒就正式可以長坐

不過相比之下人地kovacic kante jorginho 軒

冇計啦 出clyne仲死多幾錢 都要繼續俾時間taa交學費

ab 都好撚勁
今場失單刀個球 指尖都hi到少少

鳩美斯已經勁左好多
有vvd既影子嫁啦

最慘係修頓拎住啲錢都唔識用 而家廢撚到

ab唔係救到世三球單刀 一早比人kill左game啦

美斯佢會坐正國家隊正選

原來好龍門真係好緊要

佢冇埋玩波真係世界級，好撚感動利撚終於有似樣既龍

vvd 就唔洗講啦連gomez都穩定同淡定仲要有埋推進係分波差少少
輸個球係taa個仆街谷左上去仲要票波 taa成日谷上去又冇貨賣

軒真係好保守 好似好怕自己傳失波，有幾球明明可一野向前，但永遠都揀最安全俾後邊

但其實落後緊，尤其對面留晒後面，唔駛太保守

幾球啦
仲有球金章安
真係好波

利年年過咁多錢比佢
佢都唔識用 好似放係銀行收息咁

撲波撲遠少少會再好啲

助攻助守
d機會係文尼獨食徙哂姐
雖然今場d波係少左去左路
但右邊被完爆TAA防守連影都冇啦

佢啲波永遠有西，搞到個去勢慢撚哂
好心就躝啦

佢淆底嫁啦 唔會再玩波

個下自己鎖死隻腳 冇得搞

等緊J Gomez Vvd Ab精華

respect

過左半年都冇
居然由j鋒線
變左j防線

上場已經追住對面龍遠柱死角黎射
可惜上場中楣 今次入返

唔想b隊降班

贏緊3粒可以出佢
俾d迷軒既話佢穩住勝局

大師兄真係

taa對住世三 2,3個夾世三都守佢唔到
而家應該無咩人可以守死世三

落西都屌

太保守只會守到對面失位嘅可以返去補位，之後不停循環攻唔入

今年我睇都係冇冠住 曼城始終穩定好多 如果佢地今場打車應該上風 人腳太好 後備又夠

佢啲西搞到後上個個冇得順勢推波喎
咁都唔屌？

呢隊波發現世三勁屁馬好撚多
屁馬根本連taa個位都去唔到 喺中場已俾米/軒搞掂咗

冇西咪直飛出界

Maurizio Sarri: "I had a smile at the end with Jürgen Klopp because I enjoyed it. The match was beautiful. I am happy with the performance and disappointed they scored in the last moments, but the draw was a deserved result." 👏🏻

呢條煙剷真係幾有料 又有品

屁馬正係識扭屎忽花,係法甲撚下後衛就得 有巴塞唔留成日想做大佬

希望西甲個邊有人買世三

以佢嘅能力係嘅，咁我錯

兩個幾似

屁馬連世三一半都無啦講真

轟利友好

好睇水貨上唔上到力
文尼就不嬲都好一排又鳩一排

軒就黎行步路都要俾人針對
“屌你對腳跑步個角度錯既”

隊波係向上既 我覺得係大家要求高左 明明早幾年係咁講保前4 老老實實 今年前4就應該冇問題 係睇有冇穩定演出同曼城鬥

場波好睇過某隊好撚多
利都逼到車主場控球率得返5成

人腳好咗梗係要求高咗啦 高普第四季喇
年年都保四咪唔使進步？

中遊波唔好再理啦

淨係迷軒反軒都可以講一個post 啦

中遊悶波關爭標份子咩事

位對位曼城整體贏我地 ，隨緣啦 冇希望就冇失望

Fekir我屌你老母炒12碼

唔好話淨係高普先覺得執返分
其實沙利都知今場車中後都穿穿地係靠世三個人能力先執返分
大家都笑下咪幾好
好似哥帥上年輸完就算其實有誤判都一樣係好好風度
唔一定要好似摩狗咁下下出黎就黑面然後係都要搵d野瀨下屌下ge

神軒專心做防務得唔得

睇返數字其實利都唔失禮啦作客打成咁

無錯，啲狗隊係無品啲，sarri同pep都係

兩邊都miss晒big chance

我哋嗰啲係自己射走
車嗰啲係俾AB化解

kepa都救咗交屁嗰球嘅

"We gave them one proper chance, they used it, we didn’t use ours, that’s how life is. As long as we play like this tonight, we will win football games – and this is good."

大將之風，好堅既領隊，佩服

胸襟

呢隊車仔過半季不得了

相反，高普interview / post conferenc少檢討自己，進步空間有限

沙利
呢場大家都好識英雄重英雄

其實我地唔係年年保四,之前係連保四都冇資格
其實仲未證明到隊波有足夠穩定,但依家前四就一定冇問題

其實上場就要睇清沙利玩法 因為沙利只會用死一種戰術直到輸波先變陣

我就冇睇場波ge 唔知神軒踢成點 唔評論

淨係可以講係人地3個中場 好氣好力戰術執行力多之餘 有樣野完勝係 3個都用波好推進力強ge

玩到長短波ge球隊除左對中場控制節奏有幫助外 仲比到好大信心人 可以猜猜下 僵局一球波比穿前面

利3個工兵中場真係..

如果計作用同full team到

前面Ox 基達 邊爐逗住後面真係最撚fit

OX

高普仲停留係有分既喜悅度，我知係好開心，記者冇問佢做乜排咁既陣同換人遲大到，希望返利市後有staff出聲指正，唔好永遠停留係感覺良好，放眼下一場既層次

pep場場深刻檢討自己同球員

講真屌軒做咩
根本個正選陣正常唔會入唔到波
係比前面2個敗曬

睇哂雙方post interview , sarri conference 聽日再睇，goodnight

good job 車仔，利記排錯陣但態度好keep住壓上冇放棄

短短一段interview都分析到咁多野

上場入車狗狗竇見到咩激到利狗札札跳就開心今場仲唔掉翻轉，雖則今場我都唔多收貨

咁都算排錯陣
作客保守d 踢3個工兵中場都正常姐

Next game Manchester City

格食格
上季炒到哥狗懷疑人生

Psg個場中場殺哂又睇唔到
今場明明係前場敗家+trent亂標
咁都可以賴落軒
真係痴撚線

以事論事 今場軒有咩貢獻?
橫傳後傳我都明
但成日走死位又手指指 倒不如自己行多兩步比隊友多個傳波路線

哩啲咪真漢子囉，干地嗰啲就成日西面。

關乜事 P$G 果場怕對面速度快太條防線後啲 攻果陣防線無壓前中場有位 上落多空間傳波
今場高普個戰術為左加快前場個反搶 迫對面後衛犯錯 進攻時壓縮空間 防線推上左 對面防線又唔係退到好後 前面密質質 你後面得二個中堅 傳冒險波/推失就仆街 一定好迫難做波
所以直接傳俾二邊HOLD 等老母 同米拿插上黎幫波先係最好做法

冇ox 咪比人殺番
再加過1碼先入波既salah , 同唔肯落底既mane

Manchester United staff believe Jose Mourinho could be SACKED by the end of this week:

迷ching

1

2

3

4

5

6

7

8

幫你手

9

10

幫下你手

2009999975448434

39602045

0384194

御

坂

美

琴

正

仆街

L

a

子

好

靚女

靚

😘

獌

仲唔訓係到做乜9

狗

煮飯

戇

獌狗仆街死

做邊行

廢青

唔怪得

永續摩蘭奴

請珍惜

會

連狗

1+2+3+4+...=？

-1/12

1x2x3x4x...100 = ?

173736663839229763848949272779

點解可以有咁完美嘅女仔

邊忽完美

好完美

1000